好在中頭獎死個個唔係香港人

要幫個蟈人收屍 浪費政府資源

可悲咁諗 , 香港人中頭奬既機會低到一個點.

不過支那人, 跌左幾隻LA.

死神刀幫香港

本身係死香港人架

不過隻支那豬落黎替死咋

尖沙咀，蝗係多到一個點，同以為係深圳

你同胞死左
五毛們/連登工作人員為左製造輿論效果
一樣以死者作樂做仇恨效果

所以話五毛係廢柴先做
社會最低賤既工作

當出事既係其中一個五毛
另一個五毛又會利用佢去做輿論效果
根本同condom一樣
震旦支共根本灌輸滅絕人性，當人命係數字同工具
請正常人小心支共滲透分化，隔離人與人之間關係